美國cc邊間好

而家考慮緊santa monica college同foothill college
之後想讀UCLA
想知道邊間比較好

HKCC

垃圾

其實cc係無所謂既 都係睇你gpa , personal statement , 同讀左幾多major requirements

仲有睇下間cc 開d班多唔多

多謝巴打

Thanks

Eastern Gateway Community College

聽講加州cc好多都伏，而且競爭力都幾大，再加上多港人同大陸人，如果真係想學英文or 想要好學校都最好吾好簡加州個頭。

收你先算啦

兩間都係入去講中文識香港朋友

巴打留個tg？

我又係準CC。

Asriel_3221